香港發生內戰會有咩派？

蝻派？
支那派？
港人派？
黑警派？

返工派

應該會有物資派

中間派